究竟休班警員犯案應唔應該當警員咁罰？

近排咁多休班警犯案
究竟休班警員應唔應該當警員咁罰？

正評 應該
負評 唔應該

應該罰多兩錢重

罰到以後無人夠膽做警犬

警察犯事會比普通人罰得更重